牙醫係咪最筍嘅神科

1. 都係醫
2. 少啲野讀
3. 人工高

有時都幾羨慕牙醫

唔夠分啫

最後讀咗咩

swing

點解你咁得閒

放棄學業

反正pass左就可以了

arent u

一起做可愛的醫生吧

牙你老母

你不可愛

夠分入先啦

依家有種牙. 搵好多錢.

啱
都幾高分

牛B死了

醫死隻牙好撚過醫死個人
Said from dentist

夠分一定讀

skr skr!

真係 又無咁大壓力
但一樣受人尊重 個個睇得起你

你又咁得閑

入得dental通常都夠分入medic

要打工都唔好得去邊

好悶

想quit U入RMSC

悶就溫書

識個牙醫23歲

好的

鬼唔知咩，夠分先得

啱

收開幾多

收好撚高分架

又吹奏

牙科撚

要洗牙喎

真係？
做一個症時間長
靠口痺
厭惡性
人少醫生多

唔好彩遇著班蝗真係

牙周病d圖見到都

三寶，護士，醫生：

大家都係中國人

講到底醫生又咪係服務業 依家病人同醫生關係越黎越差 傳媒又成日斷章取義 搞分化 好似之前果單面癱咁
搞唔掂d病人真係等拍烏蠅

放射都筍

我都唔撚明邊度有醫療霸權

講真班西客同hea醫生都有責任

大陸個班十居其九都係煙鏟酒鬼 個口臭到

呢樣反而放心 大陸人邊會睇牙醫，我見十個大陸佬九個都爛牙，黑牙 雖則其他人都會口臭

歧視

好多撞車黨，入一入黎屈你整到佢有痛想屈番筆錢都有

呢行根本無外人眼中咁易做，成本又貴

醫生屈好多 洗牙補牙做唔停都唔夠醫生搵得多 你話做大手術又唔多人要做 剝智慧牙你剝盡一個人都係得4隻

exacty, 一定無西醫咁剛需

Dental好似唔收英文3

仲要近神經線隨時釘牌先收得你2千幾蚊
仲會比人屌貴"剝隻牙ja wo"

好有錢果班一定會 依家大陸cool牙既價錢拍得住香港
冇錢果班痛咪會睇
講開又講 年中唔少香港人返大陸睇牙
仲有好多香港牙醫都唔鍾意執屎

真係揾好撚多錢
好似一畢業都七萬

少啲嘢讀都唔少嘢

做症時間長已經輸晒

又要睇 又要屌貴
諗諗牙醫要讀幾耐 儀器消毒又係錢 材料又係錢 出事又有機會上身
又唔見有人屌西醫貴 入去都唔知有冇五分鐘收幾舊

其實我會諗啲牙醫見到啲病人個口會唔會覺得核突 有啲從來唔刷牙+食煙既真係勁核突

厭惡性行業,又早死

早死

隔住個口罩都聞撚到陣臭味 你話呢

可以朝九晚五
雖然私家醫生都可以

奉勸dse雞 如果想搵錢千其唔好讀牙醫

咁要讀咩

牙醫都唔叫揾錢邊科先叫

無咁易上身 做錯野都未至於會死人
例如前幾日磨牙Post果件事

讀六年淨係讀柵牙夠晒輕鬆

唔洗輪班

返工手板眼見功夫 剝隻牙收你幾百
私家診所醫生都話斷症要小心啲 唔係誤診搞到人延誤治療就弊

話厭惡性真係得啖笑 大把工厭惡性
咁講醫生對住啲咁殘既病人都抑鬱同見血 都夠厭惡啦

問題係香港個班唔會同你執...返大陸箍牙有事無仇報架....

有得炒底

其實畢業起薪大概幾錢到？

中醫呢咁？

要讀埋腦神經 都唔易讀
不過起薪最高

有朋友Grad左2年，搵緊20萬月薪以上

你有冇問佢一星期返幾多日 一日返幾多個鐘？ 呢個數除非自己開舖

淨係讀排牙又係得啖笑

牙痛慘過大病

又係識一兩個當全部，無底薪蝕車錢番工既都大有人在

你估佢地淨係得口係臭？所有護理行業都一撚樣

x光佬

牙醫有料先多booking，冇料個d係到發霉

影裙底

我收八點

7日，10-7

估計會見到話要讀乜anatomy, physiology 既廢話

做私人clinic?

但佢地做公院，同醫生同point架wor....輕鬆好多，又不洗on shift

其實找到客，賺大錢，早退休

進修呢？讀專科都好似冇醫生咁辛苦

好似好貴

同意 3

幫人箍牙難唔難

咪話囉

通常牙醫護士正過診所護士

當初就係唔想讀全身先讀牙醫

牙醫好似係自殺率最高嘅職業

冇錯
有啲冇助手嘅牙醫
野都冇人同你講
好易有抑鬱
當然凡事有好有壞
但唔好因爲薪金而忽視咗牙醫工種嘅隱憂

有冇後悔

牙醫其實都係靠自己落手落腳la....護士可以幫咩手

source ? 我知麻醉科醫生就係自殺多，香港都有幾單

識得有醫生幫自己打藥自殺

係，壓力大，加上感情問題

係
諗返都覺得自己on9，有得讀牙醫唔讀走去讀engine

牙醫=唔夠全讀全科

分

AV 劇情

on9仔

唔係囉 其實真係好多人讀牙醫係夠分入medic 不過人各有志 聽講佢地係嫌medic太chur

一時時 我就算自己出去睇牙通常都係呀姐 做到野又後生又靚真係可遇不可求

唔係好相信依家會有牙醫唔請姑娘

厭惡極都係臭口爛牙啫
醫生好多要睇爛肉死屍痔瘡屎尿濃痰

下
假膠味濃

老左手震就88

有FD當年文科會考5分上左大6讀牙醫
條友本身有少少智障（真）

之後點